點解連登咁討厭元朗白衣人？

其實佢地既出現係對整場運動歷史的「神來之筆」，
如果沒元朗啲傻仔黑鄉出來教訓人（發起人仲應該沒諗過啲靚係咁蠢咩人都打），唔知成個抗爭變成點。

不如當日搵你落去比人打？

屌你， 唔好講風流話，有受害市民受傷嫁

屌你啦仆街

老實講係好有noise
但真係打傷太多人

因為連登有人性
壞事對我地有戰略好處
唔代表我地就喜歡壞事

咁都要有警察合作既，無白衣人既話點會揭發到鄉黑警勾結，

有創傷後遺症候群

斯德哥爾摩症候群?

個晚我係架車同佢地打

咁係咪應該一齊多謝黑警令香港人團結？

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

因為佢地真係太撚仆街

各位慎言、由po 沉

沒你老母

屌你如果係白衣打黑衣就話姐
家陣佢連無辜嘅人都打呀